大陸紅二代軍二代係8月5號微博話中國公安應要求經落馬洲進入香港平暴之後del左post，冇人講？

事源係大陸紅二代軍二代 蔡小心
係2019年8月5號係微博開post話「香港政府向中央求救，公安開始進入平暴」，然後貼落馬洲既定位出黎，之後刪左post，但繼續同啲大陸網民鬥屌，話同佢地賭一億。

蔡小心係好出名既大陸紅二代軍二代，之前七警坐監，話出一萬毆打法官杜大衛（David Dufton）就係佢。

如果講既係真，問題係佢地唔需要遵守香港法律，打死人都唔怕，追究唔到
希望唔係真，好擔心。

蔡小心，男，1976年生，抗美援朝战史学者、军史作家。铁原大血战名将蔡长元之子，延安儿女联谊会成员。红西路军后代联谊会发起人之一。

推

逆思考 ： 如果大陸公安非法 ( 暗黑 ) 執法不幸 L 咗，政府會點公佈呢？定係毀 C 滅 J 算呢？

紅二代想嚟香港搞獨立？

請大家記住佢，梁凌杰先生。

請大家記住佢，盧曉欣同學。
仲有鄔小姐，麥小姐，仲有其他為香港死既烈士。

知道大家都身心俱疲，好重好重既無力感，我都係
但一日抗爭未完，一日仲有人行出黎，我地都仲有希望架

抖一陣好啦，我地要繼續行出黎，唔好比同路人感到孤單，更加要對得住死去既烈士們。

今晚同聽日 機場同街頭見

由佢9up，問佢幾時去艱苦地區參軍報國

蔡小心係好出名既大陸紅二代軍二代，之前七警坐監，話出一萬毆打法官杜大衛（David Dufton）就係佢

咁打左未？即係吹水佬囉

咪即係吹水囉，你都話佢俾錢叫人打香港法官，結果咪乜事都冇

公安入唔到香港呀btw，解放軍先叫做比較可以用“合理”、“合法”嘅名義平香港“暴亂”，所以兩者派員嘅話最接近都係 解放軍，好心佢吹都吹係 解放軍啦，點會派公安武警

ps 紅二代：假，冇派公安，近日上新聞嘅深圳公安係做show，年中訓練下咁樣，等公安部有得上下報紙咁解

無黨無派千奇百怪
紅二代借口嚟香港同江澤民同志會合倒習
江派勢力在香港經營已久，盤根錯節
不是雜種可以亂來的

混入有幾難

混都係講緊解放軍，有曬香港證件，最方便又易管，邊到可能係公安、國安、武警

如果公安大搖大擺落黎鎮壓，你估下勇武派會點？